Sumeersingh Seegoolam, 816889

Ivan Veronese, 792831

Abbiamo dovuto creare una nuova repository perchè nessuno dei due ha i diritti di accesso alle repo del prof, giovedì scorso non potendo forkare la repository direttamente abbiamo fatto il fork dalla coppia affianco copiando i file inziali.